【推專才移民香港計劃】債主申餅店清盤 股東陳敏之：公司正常運作財務健康

留意東張閪望